疑病症好辛苦

睇到咩醫學文章就覺得自己都有個個病咁
平安夜飲左酒 又開始覺得背痛 胸痛 驚係有癌症咁

背隻痛到好辛苦
又book左body check

左上面 係少少隱痛 訓黎頸個啲痛咁

應該係肩頸痛？如果真係好痛好痛真係要睇醫生

可能就係焦慮症

背痛有可能係心臟

你個疑病症嚴重到懷疑自己有疑病症 去睇下醫生好

我都係，我已經分唔到自己係心理定生理有問題

我都係上網睇到咩病就覺得自己有 胸痛左成個月去照肺 心電圖 又咩事都無但又keep住痛

真係... 好撚辛苦 可能閂左健身室 少左運動心態差左
唔知關唔關事

大腸癌 成日以為

我以為肺癌

我之前同你一樣 少少野就覺得有絕症生癌咁
跟住有次去睇專科同醫生講呢啲野，佢就話網上啲野好毒，咩都會話懷疑係癌症病徵，所以如果真係驚就最好睇醫生唔好信網上google啲野

真係驚嘅咪去驗下囉

而家克服左未？

唔係100%，有時唔舒服都會諗下驚下，不過呢家都會做/諗其他野分心下等自己盡量減少呢種諗法

一定要戒google
之前睇完心臟病，即刻可以係身體show晒D症狀
多d出去曬太陽行下，做運動
先會覺悟自己跑10K都唔死
點會有心臟病

可能無野做得濟呢排

真係要戒Google
一search就話係生cancer

有中字，每日loop洗自己腦

屌，呢排夜晚無啦啦腹瀉，都好想去驗下，初步驗係咪做大便潛血就得

如果你疑病 潛血真係滿足唔到你 直接大腸鏡啦

我有時會大便細長，正常屎同腹瀉時不時交替，依家排便習慣都好似唔同埋，其實都懷疑咗有一年。但我25歲都未過，試過有位醫生叫我寧願睇AV開開心心咁過日子都好過信Google盲目覺得自己有咩病/絕症

可能腸易激？ 我都會咁 一食飽就急咁 我準備預約照腸鏡 用錢買安心啦

我22歲

同埋我好多時D便便都黃中帶少少棕黑色咁樣，唔知係咪正常？
師兄照腸鏡邊間，幾錢？我估都真係要下定決心去驗下都好過搞到自己時不時疑神疑鬼，精神焦慮

我去腸胃中心，我都係棕色 去驗啦 醫生先答到你
但如果醫生答完你，結果出晒無事 你都係疑神疑鬼 就真係精神問題

樓主會唔會成日覺得自己或者家人會無啦啦出事?
或者無啦啦有病/意外死咗?

會

死火我都係咁
以前唔會 但近排成日有呢啲諗法

流牙血又驚白血病...

由肺炎開始冇耐到依家我都係咁
初初爆嗰陣驚到成日覺得自己唔夠氣抖
日日唔開心又大壓力
又成日search病症
走去body check乜事都冇仲話我好健康
到最近冇咗呢樣嘢又擔心其他嘢
又手多走去search，又開始驚
每日都覺得自己好快死，好痛苦

武肺我唔係好驚，我好驚癌症
一google親 所有癌症都同我扯得上關係咁

我開頭都好驚 但係你上網睇一次個數據
入面有晒每個年齡嘅分布

假設你係二十幾歲嘅話 每個病每年先得幾條友中
中六合彩重大機會

日日都好驚生癌

背痛可能係腳趾尾

Same

最慘係真係一路都有同FEEL都唔舒服既位
咁睇醫生啦, 冇藥食,做左個簡單BODY CHECK
驗下血果的
話CHECK 唔到有咩問題, 話再CHECK 又冇乜效用
叫我自己再等下先搵佢覆診
而家真係幾煩, 仲係有唔舒服可能等多幾星期轉第間/ 公家 定點

係呀屌 成日背痛咁

我以為自己有癌
磅一磅 仲重左1.5kg

同你一樣，每到一d大事發生就會好怕自己又有咩大病，對上一次body check後就發現到身體有2樣問題分兩年做左手術，而家年齡愈大愈怕自己有事，又唔敢去做body check

同我一樣
我反而唔多驚武肺
腸癌 鼻咽癌 淋巴癌 乳癌我都驚過

就係擔心自己六合彩唔到我中 衰野就自己中晒
先日日咁驚生癌

上年我都試過咁
最誇張個陣損左有個傷口都驚
驚有感染有食肉菌咁